{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_036908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-07-18",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "장보고대교"
    },
    "text": "張保皐大橋 (장보고대교)\\n\n全羅南道莞島郡古今面\\n\n2017年11月28日に開通したのは、全羅南道莞島郡古今面と新旨面をつなぐ橋梁です。この橋の長さは4297mで、海上橋梁区間は1,305m、幅は9.5mです。さらに、鏡間長（橋脚と橋脚の間の距離を示す）の最大長さは220mです。また、斜張橋の主塔は高さ90.5mです。この長宝高大橋の完成により、莞島と康津郡を連結する3つの海上橋梁（シンジ大橋、長宝高大橋、古今大橋）が国道77号線の海上道路として完成しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この橋の名称は何ですか？",
            "answer": "張保皐大橋 (장보고대교) と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この橋はどこにありますか？",
            "answer": "この橋は全羅南道莞島郡古今面にあります。"
        },
        {
            "question": "この橋の開通日はいつですか？",
            "answer": "この橋は2017年11月28日に開通しました。"
        },
        {
            "question": "この橋の長さは何メートルですか？",
            "answer": "この橋の長さは4297mです。"
        },
        {
            "question": "この橋の海上橋梁区間の長さは何メートルですか？",
            "answer": "この橋の海上橋梁区間は1,305mです。"
        },
        {
            "question": "この橋の幅は何メートルですか？",
            "answer": "この橋の幅は9.5mです。"
        },
        {
            "question": "この橋の鏡間長の最大長さは何メートルですか？",
            "answer": "この橋の鏡間長の最大長さは220mです。"
        },
        {
            "question": "この橋の主塔の高さは何メートルですか？",
            "answer": "この橋の主塔の高さは90.5mです。"
        },
        {
            "question": "この橋はどのような道路を連結していますか？",
            "answer": "この橋は莞島と康津郡を連結する国道77号線の海上道路として使用されています。"
        },
        {
            "question": "この橋は何のために建設されましたか？",
            "answer": "この橋は莞島と康津郡を結ぶ交通の便を向上させるために建設されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 291
    }
}